一大壓力就成日想肚痾

唉
點搞好

腸躁症

唔痾都係咁成日放屁

唔夠益生菌 之前屙嘔搞到菌唔平衡

間唔中飲返支益力多??

消化速度唔夠

屋企做下hiit 多d飲暖水 食生果 少食難消化既野 戒埋飲飲品零食 問題唔大

益力多ok 我就病性肚屙先買益生菌食（膠囊黎） 唔舒服食左有得屙 正常時間唔洗食

Lm

平時有食生果
不嬲冇食零食

最多出去食野飲下凍飲咁咋

同你相反，我便秘

改飲熱檸水 唔落糖 兼慳返2蚊
凍飲d冰唔乾淨
戒食魚生
海鮮要全熟
腸胃應該慢慢會好

屌好撚麻撚煩我成交日都係咁冚家剷

我都係 特別多嘢做壓力大果時

今日成日想肚痾，可能因為聽日要番工

便秘好過痾啦